認真問，大家覺唔覺得龍門好食過澳牛？

其實龍門真係咁難食咩
唔講黃唔黃
有邊間平過佢好食過佢又坐得舒服過佢可唔可以講嚟聽吓？

都係嗰句 咪一般中上茶記水準
分分鍾好食過澳牛
平過文華 又好坐過佳記
尤其是係個多士 有幾多間厚過佢？

沙田平日晚市要人呀

咁你攞全盛時期嘅澳牛比 一定差咗幾個銀河系
但係依家澳牛質素已經每況愈下 有時真係可以差過龍門
個多士又凍又淋 大佬 點入口呀

龍門中式牛勁正。

早餐好過澳牛啦，伙計唔惡，炒蛋又香

誇啲喎清

龍門而家絕對係茶記水準以上

龍門好食過澳牛都講得出
屌打完先發覺係波台

澳牛喎 唔係澳寶喎

？

龍門近半年係好食左勁多
野食比得上一般茶記有餘

嫌價錢貴另一回事